起街見到偽娘

可唔可以報警，遊蕩罪？

關你撚事

係咪史迪仔

ching 偽娘？

旺角？之前見過幾次同一個阿叔著粉紅色公主裙 化妝。

條街你有份起？

地盤工友？起緊邊條街？

屯門屎迪仔？

係旺角？ 見到有個腳毛黑絲 鬚都冇剃

MK蘿莉裝？

so，人地得罪你？